毒撚會唔會有得救/改變？

初中既時候毒毒地成班男仔打下機，都好正常啫。但大部分人係高中到大學時期就會改變，例如做下運動、social下咁。

問題係，咁剩低既係成長階段冇轉變到既毒撚，佢地係將來仲有冇機會改變番做番個正常人類？定成世人都好似波台啲手足咁

如果毒撚覺得自己的生活冇問題
點解要改變
唔同生活方式就唔係正常人？

睇自己硬件配套

睇下有冇錢先

毒撚改變到就唔叫毒撚 叫偽毒
毒撚本身已經確立咗不變嘅事實